實用英文溝通技巧教室

1. I think that ....
2. I agger with u and I think...
3. I don't agger with u and I think...
4. XXXXXXXXX. Between, I think...
5. Well, I think...

已經準備好教材，歡迎搵我補英文。
利申: 英文 lv4 有能力 5**, 未考過 ielts 有能力 9分

That’s true!And I think 樓主 are shit

i goes to buses by schooles

I go to school by bus

In my opinion, I think..

ok

壞倫仔

城大隻仔

That's a very good point and I couldn't agree more. Besides ,I think 樓主is extremely on9

由0開始學我建議睇下 youtube channel 同睇故仔書會好啲，查下字典增加個 vocab. 至於溝通方面最好返學/出國住下。

走後門=anal

請唔請補習

我請

我可以幫你補乜野 咪玩啦

只係想見你一面

$1000一面

What a faggot

聽外國人英文技巧

想學經濟